喺2047年嘅時候，你唔會再記得我

二十八年後嘅今日，你已經忘記咗我
因為由今日開始，我決定唔再搵你

但喺2047嘅時候，我依然記得你
因為我每日都在想你

或者我唔應該咁快下結論
等六月九日去拋一個命運硬幣

我知勇氣係無用
但我只得勇氣作最後的籌碼

致我愛的你
和
我愛的香港